我們要堅持

身為一個土瓜灣P牌仔，
痛風發作腳好痛，
但我堅持頂呢幾個鐘，
上上路幫手！

我3x歲，冇能力教好下一代...
但係希望幫得幾多得幾多！

唔會自推，但求見到嘅人，
一陣出去幫幫手！

幾行字唔放負唔激法情緒，
因為保護家園，為之日常！

出門之前 rt like reply

最新

‼️眾議院多數黨領袖關注大學受襲

‼️Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
‼️‼️佢未cosponsor條Act 請佢幫忙‼️‼️

‼️Sen Menendez 出聲

其他⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！